七一同老母出佢老母SOGO #yo##yo#

七一出同老母出佢老母臭閪

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！